蕭若元 人生兩件大事：食和屙！ 由搶廁紙講到馬桶水派與紙派之爭 唔夠紙可以點算？

蕭若元
人生兩件大事：食和屙！
由搶廁紙講到馬桶水派與紙派之爭
唔夠紙可以點算？
〈蕭若元：書房閒話〉2020-04-10

memehongkong
614K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：